[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5510)

代全白開

Ok

咁和平嘅

想all in車了

Slow

兩隊都副選

車仔陣正常D

歐聯全上盤

真特個場有即場

要真特定要熱刺好

好撚多波 響撚到hang機

去返全白個post sor我搞事